HOW TO INSTALL:

- Die setup.exe Datei herunterladen und ausführen.
- Wenn gefragt, Rechte geben, um die Installation des Programms bis zum Ende auszuführen
- Die hoposim.lic Lizenzdatei kopieren in einen der Ordner, der vom Programm vorgeschlagen wird.
- Die HoPoSim3D.zip Archive herunterladen und auspacken
- Die HoPoSim Anwendung starten und den 3D Simulator Pfad (HoPoSim3D.exe aus der Archive) unten Einstellungen/3D Simulator setzen.
